你在路上看视频么?

之所以不愿意学车，对自己心知肚明的“马路杀手”潜质的了解是一方面，不愿意自己费脑子找路才是重要原因：上了车，你拉到哪里，我坐到哪里，有那功夫我还看几本书呢……现在似乎更流行看视频了。我几乎现在练出了一手“看片段猜电影”的本事。左侧的大叔再看……《老友记》，不错。对面这个，我擦！！！看《汉尼拔》诶！！！可惜是第一集，我看完了……晃到了门边，这个姑娘在看……不知道是什么，武侠剧，一个人胸口中了一掌，居然像果酱灌装机一样吐了一大口……血（其实，说是番茄酱还差不多）。后面一个散发着酒味和汗味的大哥，居然和全车厢的人分享着某个综艺节目……你看什么视频捏？